如果香港有"國定殺戮日",你會...？

參考返電影 "the purge"《國定殺戮日》

This is not a test. This is your emergency broadcast system announcing the commencement of the Annual Purge.
注意，呢個唔係演習
係每年國定殺戮日開始前既緊急廣播系統...

「國定殺戮日」規則：
- 喺警報聲🚨響起後既12小時內（7pm-7am), 所有既犯罪活動合法（包括 殺人 放火 搶劫 強暴），直至警報聲再次響起先結束

- 全部緊急報務會停止，暫停消防警察救護直止翌日7am

- 市民可以自由使用利器，槍械去殺人/保護自己，但唔用得炸彈/榴彈砲/手榴彈/生化武器

- 政府高級官員獲得豁免

- 違返規定既人會被公開處以絞刑

祝福香港，
願上帝與你地同在.
Blessed be Hong Kong. May God be with you all.

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨

你會點去確保自己喺呢12小時生存？
你會點利用無法律約束既呢12小時？

6：59pm前飛去其他國家

去其他國家最安全

ok
無人想殺？

你

返深圳call g 輕鬆又1day

你咁諗通常比人殺左先

用核彈 無違反

殺黎有咩意思，過完十二個鐘，自己又有心理負擔，有無得益

美國d屋可以哩埋係地牢
香港一破門就gg

我寫得唔好， 大規模殺傷武器唔用得

出去比人殺

要搵個真係「隱世」既地方匿埋

Rambo上身

- 政府高級官員獲得豁免
係咪即係無得殺

去殺左d mk仔佢
再強暴下d mk妹

香港窮人人口即時少一半(包括我)

應該9成香港人被殺，上面12億人等左好耐

係 吳克儉 袁國強 林鄭 果堆全部唔郁得

咁把鬼咩

唔會一半
羅湖單日過關人數超越高峰10倍至100倍

唔知殺起上黎 蝗蟲狠d 定 香港人狠d

第三集改左啦 殺得

殺蝻蝗蛔

有權有勢就係唔駛死
有錢佬請個專業保安公司返黎就安全過日子

果集特別啫 要用黎殺政敵

繼續返工

但最後果集國定可以殺

咁玩黎都冇意思

香港人有冇機會團結一致 和平共處呢12小時？

信得過？

我係保安公司，殺左你，搶哂你的錢唔好？

會唔會趁機減少一啲社會上既毒瘤

女女女🤤

要挾高官要求加時

腥港人 廢老 走唔甩

有得破處啦

組隊搞大陸狗

解放軍全面進場

咁易咩 過左殺戮日先畀尾數
啲錢擺係銀行 要係辦公時間親自去
用指紋加簽名先拎到錢

套野我記得有條rule係唔可以殺官員,你確定唔會炸到官員?

連登仔個個一拳超人怕what?

番工OT

鮑姐好危險

會死

人地一早準備好晒全面武裝屠城啦
你估真係有得俾你發圍咩

班男人一係瘦到成支竹 一係肥到成隻豬
幾步路都話搭車 殺鬼咩
班女人仲搞笑 連樽蓋都開唔到
學左開樽蓋先啦 學咩殺人

香港人出名怕事 各家自掃門前雪
咁危險仲出街? 香港人:不了
只要鎖好屋企到門
保證冇人入黎搞你
隨時仲安全過平時

不安

點解唔係補命要緊

肯撚定係蝗

其實如果殺戮日可以殺香港政府高官，除左洩到憤，係咪真係可以令到政府政策跟從大眾既意願？
定係到第日到下一級既官員補上，再繼續跟返政府本身個政策

香港搞既話
條街會無人
無人開鋪
乜事都無發生過左一日

只係好奇問下
利申 我都係保命要緊

咁下次purge咪到佢地

其實咁樣比起選票更有效

D狗都起碼有枝槍旁下身 射下人

唔知 蝗 蝻 會唔會出街「購物」

唔夠人打，不了
走先

無錯 普通人得氣槍

政府高級官員獲得豁免

坐高位好難唔得失任何人

如果真係要殺嘅話我都唔知殺邊個

套戲係咁設定 因為個殺戮日係政府搞出黎
所以會保護返政府決策級既官員

我會趕盡殺絕所有我見到既支拿

有得走就走，冇得走呢埋。
妳係吳京成龍都會打到倦，都係一槍死。

你睇下出年仲有無人理你
你估而家仲有人現兜兜放錢係屋企架咩

大家都好善良

「政府高級官員獲得豁免」

唉，係香港已經無左呢個遊戲既意義

唔係
大陸蝗會全面進場
所有港人女既變曬性奴，男既死曬，警犬一樣

蝗9成好打過妳

買把microtech jagdkommando
一刀一件
仇人

老老實實，年諗一日真係唔夠用

咁高官d親人計唔計先女女女哂d女

其實每年有錢賺+ 賺多過一個有錢佬先係最好
仲可以加佢價

要返工，不了

爽呀 多日假

留係屋企

仲想殺人

最基本，有無槍

槍都無枝

揸住把刀
邊夠膽出街

仲話想殺mk仔

d mk 仔就十幾個圍埋就會出街

不安，有冇人報警

垃圾政府官員可以豁免咁成個節日仲有咩意思?

解決人口老化問題

要OT，不了

比你快過我一分鐘

組織肥婆清洗團
殺晒d肥婆，攞去堆填

無警察邊個捉到你用炸雞？

姦撚左女神

I am watching you

.翻睇閉路電視

好在7am 完，唔會阻住我返工

做槍販

自殺

不安 有無報警撚

拎架生逼老細補水然後瘋狂OT

美國就話有平民合法管有槍械啫
係香港平時連帶把萬用刀出街都犯法，到時唔通拎把膠叉同豬肉佬把牛肉刀單挑咩

何君堯係咪高級官員？

ot到10點 食埋個晚餐返到屋企11點 聽日返8半 不了

就係留返殺戮日先帶出街

冇用 大財團會請傭兵（如果佢地仲未走的話

正常應該走撚曬 得返痴線佬仲留喺度

隱世地方都比新假期post曬出黎啦

以為講故台

當放假

要開ot 不了

輸曬
香港唔係槍械合法化地方
最多都只能用弓/刀

俾我嘅話會去鑽爛啲大樓
邊度貴就鑽邊度

香港平時連槍都唔俾賣，用BB彈呀?

係香港會好無聊 首先冇槍冇野玩 其次應該大部份人會選擇打劫搶野為主 最多得上水會清洗太平地

留係屋企都幾安全

無得殺狗官咁有咩意義

d機票一定比人炒到貴曬

買㗎遊艇駛出海 or 早d揸車去大陸 較為上策

冇車牌就踩單車去大陸

何妖同啊頂建制個班垃圾得唔得？

組團清算班蝻亞裔啦

就算你係殺戮日殺佢地都係治標唔治本 跟本政府官員就係傀儡 你殺一個就會有睇2個補上
共產黨一日係到 香港一日都唔安寧

個日你唔番工 你老細都唔比你過到後日

我會拎對肥仔波出黎大屠殺

如果香港搞，結局只會有一個，就係解放軍大軍壓境屠殺香港人

會唔會有其他國家幫我地抵抗？
香港有冇盟友？

然後你發現肥婆對波仲大仲重

全部藍絲、親中人士、甚至左膠

正呀，可以瘋狂唔睇燈過馬路

應該唔會再有人做貪官，比人殺曬

有時明明一架車都冇
等佢轉綠燈真係好無謂

返工不了

平日唔好得罪屋苑啲保安/清潔姨姨

唔知換轉去公屋係咪都係咁

咁我驚全香港女人都會被強暴
啲蝻一定痴撚晒線 然後毒撚埋堆跟風

唉

第三集開始殺得

有無興趣睇下墨說啲故
有類似嘅情節

變左肥婆buffet日

同喪屍末日一樣
自己唔會做到英雄 / MVP類既角色, 只會做被殺果個

香港冇槍 可以做得啲咩

Ff完未

大陸會放解放軍出黎清洗香港人
咩都做唔到等死

連登仔兩秒俾人KO啦

警察，銀行保安，解款員都有槍
改裝氣槍都可以射穿人

呢度係創意台，一齊FF下啦

強暴高級官員

摺凳

我永遠都會係電影一開始幾秒就死左既角色

你確定用核彈仲有人生存？ 仲有rule？

要返工,不了

你地唔好ff 自己有機會殺狗官先得架
連警犬你都殺唔到啊

on9

第日係咪放假先？

組隊屠蝗

反攻支那ok?

咪就係殺晒我地先

殺完人唔洗番工咩。。。

第三集可以 所以總統俾人殺撚左

而家日日都係啦
地方細樓又貴 都係逼你跳樓姐

緊係加條例 The Purge期間 不準許任何非香港居民逗留香港

垃圾片

你應該set埋只可以留係香港依個rule

我首先炸咗高鉄

再炸西鉄先殺蝗人

保安公司可能有 呢

豁免高官on79 仲洗撚玩

好似第三集咁

有錢人：請窮人保護自己
窮人：組隊打有錢人

劇透：
結果就係窮人死撚曬

人地日日都可以生最少150隻兵黎同你打
你平民正常最多得刀
現實世界上，平民係冇可能殺到高官權貴
人地一早知幾時開殺
早就走晒準備好晒反殺你
如果真係有依一日出現
只會成為屠殺平民日

留係屋企熄燈打飛機

香港人淨係識投訴
邊有朋友

無槍先好玩的
慢慢玩先好玩

唔洗番工咩

屌係公司ot到第二朝 邊撚個敢殺我呀唔洗做呀

去超級市場偷嘢/瘋狂衝紅燈

終於有人請南亞黨
香港應該會比佢地清洗

殺狗官太難
要對主要設施有傷害佢地先會驚
機場 橋 隧道

手刅仇人意志堅

要返工，不了

請少點幻想，支持現實

會死

組團殺蝻

你班到粒核彈返黎先講啦on9

有呢樣就晨早無人住係香港啦

帶埋女朋友 屋企人留係屋企
來者格殺勿論

屌 係屋企打fifa好過啦
難得有日假

安已不

其實都唔係假期 只係 夜晚7點 - 第朝7點

高官們

等高官退休之後殺無赦

老閪都唔殺人
萬一殺錯老細啲親戚
第二日冇工返點算

其實想問下
係殺戮日死左
保險包唔包

會有新假期報導晒出黎

包既話保費超貴
第三集入面有個店主，臨到殺戮日前一日 被通知要加保費，但佢俾唔起，就唯有自己守住間店

點解冇人講殺哂啲建制派？

殺討厭的人再搶下錢完

我地會第一個死女姦男殺，外族人大贏家

瘋狂打劫7仔

香港人團結 有冇機會唔駛死

應該好多人都去打劫7仔
小心啲

香港人無機會團結

會係個人帶齊弓箭刀仔同火機+wd-40潛入澳洲領事館逼佢幫我全家搞pr